"咁你去左旅行 係唔係會搭飛機返黎投票"

事源我個friend今日要返工
唔得閒投票

我叫佢同老細講
要早走投票

佢咁答我
"咁你去左旅行
係唔係會搭飛機返黎投票
黑人問號"

咁我可以點覆。。。
我就真係黑人問號。。。

唔會

原來你返工返到去旅行咁開心

你返工會唔會返朝七晚10呀...

返工返 7:30AM 至 10:30PM 連飯都無得食?

仲要飯都無得食, 煙都無得去煲

不過呢條題目又真係好難答

係香港去旅行？

答會咪得lol
佢點證明你唔會

一早知補選就mark定日期唔比自己出香港，老實講人唔投票有好多借口。